\chapter{Contenido del CD}
\label{cap:Contenido}

En el CD adjunto a la presente memoria se encuentran aquellos ficheros y recursos que han formado parte del desarrollo del proyecto.

\begin{itemize}
	\item[$\blacksquare$] \textbf{Android:}
		Compuesto por la carpeta que contiene el código fuente de la aplicación móvil desarrollada e implementada para el proyecto llevado a cabo y la aplicación compilada en formato APK para su instalación en el dispositivo móvil.
		
	\item[$\blacksquare$] \textbf{Memoria:}
		Compuesto por la memoria en formato PDF.
		
	\item[$\blacksquare$] \textbf{Recursos:}
		Compuesto por todos los ficheros y recursos utilizados en la creación de la presente memoria, así como, diversos recursos que forman parte de la herramienta desarrollada.
	
	\item[$\blacksquare$] \textbf{Servidor:}
		Compuesto por la carpeta que contiene todos los ficheros y recursos alojados en el servidor para el correcto funcionamiento de la comunicación entre la aplicación móvil y el servidor remoto, así como, la carpeta que contiene todos los ficheros y recursos alojados en el servidor para el correcto funcionamiento de la página web realizada.
	
	
	
\end{itemize}